Viviendas de alto standing de 2 y 3 habitaciones, ticos con solrium, amplia zona comunitaria con solrium, piscina y jacuzzi. Parking opcional.
Situado en el centro comercial y logstico de Salou y a 100 m de las mejores playas y del paseo martimo.